我地要參考白衫既裝備

每人都應該帶反一枝出街
今晚可以證實 班狗見到都唔會理

輕便又高攻，又易於收藏

皇天唔擊殺嘅
我地幫你全家滅門
大家班齊馬我唔信打唔撚死你地

木棍可以帶出街
係班狗好清楚帶出既信息